打算紋身，紋連豬定連狗落背脊好？

比d 意見

紋腦魔好d

紋字啦

光復香港時代革命

會比較瀟

左右臂

why not both

紋個嫖字喺額頭

紋

嫖你老母

紋你老細個名 記得用簡體字

如果2個揀一個 連狗好睇啲 真嘅

紋財務自由

紋 Phyllis McKenna
同佢好熟果個

紋肥絲

Who

仆街，屌你老母

啱 紋新細明體 連豬

應該Google完

識紋一定紋新細明體 雞湯

毛筆style

[size=[black]6][/siz[/black]e=6]

紋呢隻

紋個破產係額頭

等連鼠